夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

瞓醒就無自由啦

訓你個頭，唔撚訓吹咩

Ok bye

我太想見佢
所以訓左一個下午
誰不知宜家訓唔著

訓唔著

好耐冇見
早抖